［吾皇駕崩］NBA 2018-19賽季討論區 (9）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

學友

笑死人咩
第一人foj

垃圾

占士幾時宣佈返東岸呀？

DDR OT廢撚到

終於識贏

毛巾救ddr

呢個POST名有[終於識贏]就perfect

隔離po 湖狗：終於識贏

願意借出公海俾佢做避風塘

屌學友真係好撚燈

樓主辣殺嚟

燈死左

湖人個底唔補真係聽死，今場完全係讓人一隻手打

DDR:終於識贏

有冇潮人版睇

學友黎啦

波波：好在我都係我皇stopper

連炒2ft，戰犯係咪占

吾皇下場打太陽實用來出氣

kd先係真正第一人

學友不解釋

籃框

可能連大腸都打唔過

雞姦到你條大腸潰爛啊

最好

我皇擺明黎呃飯食啦

唔洗可能 之後再b2b輸雞塊 再下一場比主場刺姦

小膽心

屌你老母猢區都反占

明係玩緊政治
先絕殺三分追平表示自己實力依然
然後罰球輸波用黎逼官
根本爐火純青

兩罰炒曬今次想唔比人抽都唔得啦

主場頭先叫到拆哂天 又and1又盛
而家

Ddr去同td再補下鐘啦 關鍵時刻啲心理唔得

吾皇去到西岸場場都爆seed先識贏

太陽真慘
今日對勇尋日輸完俾人出氣
轉個頭又要俾湖拎首勝

馬刺果球 ATO 劃得靚到
拉開一邊，trail 又唔係，switch 又唔得

睇到成班潮粉「谷著谷著」就

好人好者走去迷占

嬲得我吖

你第一日上黎？

食屎啦你

波波真是軍神
成個主場係人都覺得會俾波lma or DDR
佢竟然set個play俾毛巾仔
試問有幾多個coach夠膽咁做
仲要對詹黄

搞到我依家係公海比人笑

識贏未

唔計個班新潮 有幾多個會唔反

進步左架啦

以後唔再開燈is ok

你老母臭系 0-3啦 吾皇係咪搞唔掂西岸

如果頭先兩球罰球入哂仲唔當佢神咁拜咩

仲要有 misdirection
靚到

西岸應該得大腸 獨撚 傾屎呢啲可以比佢輕鬆屈

DDR終於然啦

終於識贏
好人好姐邊會反占

講傾屎你啫係笑鳩我雷啫

笑撚笑

潮人fans 要記得冇吾皇既話 OT都打唔到啊

簽約個陣吹到撚幾大呀
又話咩潮人盛世再拎冠軍
屌你老母頭先見到個留言話「占..有價好賣」
屌你老母真係忍唔撚到笑

笑撚死

我皇心理質素真係好撚柒好呀

經過呢場我決定支持FOJ

賣去箭換melo同qi

大腸，牛仔， 帝王

之前都有贏過 騎士

唔好講到咩輕鬆屈
（潮人隨時輸埋 ）

唔好講天子有幾勁
罰球都唔識射既換人隻車?

kuz 37分有6成命中

笑死 hbj 又點j 有文未

吾皇要性虐待我腸了

法國你地好鐘意佢

係我錯
換melo算喇

太陽 西岸出氣袋 強姦佢啦

雖然無乜可能，但如果foj無傷無病情況下帶唔到湖狗入po

歷史地位會唔會跌出前5

終於識贏

依句野會俾人抽幾耐

我敢好肯定咁講
完場都會係吹捧 Kuzma 多過拜 Lebron

賤種撚伯又話foj收局命中高過mj既

點樣都有得j 呢種精神值得學習

冇計
家陣得佢有丁屎當年易帝J文既風采
就算新浪依家都回塘得好勁

湖人或成最大贏家

講真
我一直都好支持教練咁做
因為打得NBA，空曬基本上要入
last shot 角色球員一定最空
成功機會最大
如果比我係教練，我都會咁做

但最大問題係，tank隊唔可以咁做

二黎就算唔係tank隊

成功都會有負面效果，例如唔比wb射，唔比oladipo射，仇恨都可能會埋下

但最大可能係失敗，始終last shot 命中點都會低過50

失敗左後果更加大，有上面既反效果之餘

仲會比球迷屌
比老闆屌（入一球hero ball應該賺好多）

真心唔多教練有“資格”咁樣做

波波絕對係一個失敗左都唔會有人鬧既教練

收皮啦
你撚夠保皇黨聲勢浩大啊

屌你老母最開心係唔撚洗睇到hbj打j呀仆街

呢三隊係西岸點睇都係最弱個堆 贏唔到都真係死火 吾王咁玩真係要場場出足力先有可能入playoffs

咪鳩啦

馬刺對湖人

hbk點都係贏家

你覺得輸就唔會j咩

你老味開post條友係唔係有心同我地湖人過唔去?

終於識贏呢句抵抽
但係你當有價好賣呢個係認真就 ...

ching點睇學友開po

冇ig冇rondo都係OT輸1分，有就不得了！#季後賽歸來#

保皇黨幾時革潮區既命

個啲第一日睇波 唔好怪佢

可能打左3000字準備吹奏我皇
點知我皇炒撚曬

你話呀,今場有進步打加時先輸,球隊血性盡現,照打J

潮都未收保皇黨皮 仲好意思嘈?

睇埋Lakers最後攻勢, 高低立見

占士終於體驗到東西岸嘅差別啦

東岸可以輕鬆

西岸？ 根本場場硬仗

人嚟 喂學友食餅

仲要真係信不多也係湖迷

大家可摸耳傾下巫師

歌神連第一人都燈得死

香港no.1

唔洗驚下場對太陽
一定識贏

屌死學友先

king of west ball

子民表示仲有79場 驚你老母

睇定D先,舊年猗士開季都係咁柒

想同學友鬥?

宇宙啦，仲香港

依家只不過打左三場
湖人已經⋯⋯

成日都同騎比
剩計東西岸都兩回事

又話超越Kobe

諗緊猴出番黎會唔會破壞番依家個隊形

四年約
陣間重傷 養病就好睇

炒

真係唔敢講

占士下場一定拎太陽嚟祭旗

舊年騎士十狗幾場連敗，睇下湖人今年咩情況

條仆街又唔會大傷既

ball真係太老定, strong side都咁樣睇波法

我皇又俾隊友害
好慘

唔會

巫師真係差個底，籃板輸到爆

I mean 當然會有機會係其他方面影響

但佢地依家真係“好需要”依樣野

就算其他地方有影響都無辦法

性虐待大腸朕很殘暴

屌你Lonzo Ball小兒麻痺咖慢左成秒先知要追

大腸搵沾屎祭旗

打大腸潮人應該終於識贏啦掛

咁又唔駛未打先判既，睇多一個月再斷言都未遲

成個focus去左Lma想包夾

Kerr係咪對個姓有Mc字頭既有情義結，專屌呢d人既屎忽

上年okc 都有人咁講 睇下睇下睇到季尾

冇炒大腸30分我皇唔會收貨

無計

講左無輸洩既

估中做先知，估錯無所謂

我諗成個po 會講sorry既係得我同L.Ball

東岸咁都十狗幾場連敗

西岸？

空左成個人位仲要對眼係望住LMA

邊個贏

清 大家自己人呀...

其實輸比火箭 刺
好正常姐

你估我唔想打得好咩
真係唔覺依個陣會可以打得幾好 個底柒到咁真係點都救唔到 爭下po尾班車都應該得既
到時打臉既cap番出嚟叫我道歉

佢望住lma有咩用
咁都唔睇實自己個個先

吾皇贏，潮人輸

平時都守得好好地 最關鍵一球發夢

咁潮人應該好d既，起碼lbj識得調整下，上半場兩舊屎，下半場剩返半舊屎

其實毛巾射個下佢都係彈去守Lma
佢個腦根本冇諗過會係毛巾last shoot

有無之後潮人個play對比下
刺呢個play用左5秒
仲有6秒俾你玩

少過二十當贏左

上半場想比班新仔操波
點知下半場收唔番

雖然大家都估係ddr lma最後一球 但睇返自己個個先係基本野 直接放人走
利申平時撐ball

冇吾皇冇加時

on9仔 真係唔識波架wo

我皇輸拓柒 係因為想比個甜頭佢 唔想home game第一場收佢皮

輸比火箭 係因為有D on9仔搞事 加上為左FD子 先輸比佢地既

今日呢場 係因為見馬刺傷左咁多人 白事又好 比少少面佢又好
先故意輸波 今日最尾ft miss 晒 根本有眼見

你真以為我皇真係西岸會失敗?

諸子爭位

岩

當年湖人廢老都斷ACL 帶湖人入playoff 啦，廢老做到既野，第一人只會做得更好

你指斷多D定贏多D

會唔會係Luke叫佢看住lma

當年Pistons一樣夾Manu放Horry

初初我皇加盟湖人一場未打：
起碼西岸前四
未缺席總冠
保底西決無誤
我皇帶隊世界第一
提升年輕人
劣到鳩都損

而加：

睇定d先

笑到我丫

開到我都以為得米啦，點知最後炒兩球罰球，點都要俾返半舊屎佢食

下場打大腸留名比我皇強姦啦
屌你老母依家都係輸3場
79-3

And no step back

應該係
同埋始終上帝視角
下場終於識贏就算

我地用心良苦等埋ingram 番黎先一齊嬴都唔得？

話說我每次係度見到你都係湖人輸波
真係每次都係
之前 PG13 唔去湖人又係咁

家陣係我地唔要PG13

咪亂講

太子頓都係戰犯 比zubac出嚟送罰球

佢去finish佢個unfinished business啦

G持

食屎狗pg13

歡迎黎西岸

0-3真係unfinished

呢d先係團體

下場70分先生booke、超級狀元ayton係時候用贏波去證明自己

下場70分先生booker、超級狀元ayton係時候用贏波去證明自己

ayton睇到lma點做未

全力支持大腸

清 只是咁岩

放多場俾垃圾刺

講得好! PG呢D垃圾 無口齒係我地唔要
一世同WB含撚啦!

你大佬就唔夠團體
天皇之首燈唔到就潛到落地核
掉低你地

不了
下次會用大勝黎慶祝ig最後一場停賽

我皇根本比哂signal 唔係嬴唔到，只係因為其他原因唔想嬴住（tie game 3pt 入ot，ot最後一球6 秒基本上佢要拎兩分剷入去就拎硬，但佢因為某d 原因選擇射波）

依d時候就特別掛住dlo

真呀
小丑呢d野平時係dlo做開
今次我皇要做埋佢個份

你小心陣間真係有條友當你係認真

呢樣真
同11年想讓fmvp比wade所以先輸finals差唔多
我皇用心良苦

收聲啦屌你老母

迷羅了

實有

屌你老母 出黎隻揪

潮最後個play
底角心仔空哂點解唔傳

I got ice in my vein

輸140分仲唔夠
係咪想輸到百六

咁嘅防守 遲早

玩防反
點個防守都未搞點
下場書生又爆分鳥

你仲有臉上水

點解 DANNY GREEN 可以係速龍返生

Lm兩屆冠軍中鋒比新人撚到6犯

岩岩食飯笑到隻湖狗同事面都黃

好想瘋狂比佢偷拍

刺好似迫佢轉型做帶波run play
而家轉番3d好好多

...輸波又咩好笑 輸緊8分都追到同你打OT想點

冠軍中風唔係zaza咩

吾皇加時惜敗

點解潮要死攬 caldwell pope

第一人經理rich Paul

又話咩假波又盛
又話下場會大炒太陽

仲唔撚笑柒佢牙

係味我黎😨😨😨😨😨

其實點解你地咁鐘意一支棍打一船人
湖迷都有好既球迷 唔一定個個都係高登連登咁既

因為佢都簽左Rich Paul

有Lowry 做控球

比D面佢plz

ot前demar唔係有四成幾命中率架咩
miss左ot就咁鐵嘅

笑死 柒左就死狗咁叫人大愛

今年推心仔打正選
Kcp可以唔洗續

一睇就知假波啦
擺明吾皇屋企人俾人老笠左先咁奇怪

第4節之前5成都有

假膠你同佢癲

Hart/stephenson勁佢好多

唔係大愛 只係唔想你地因為某group人
就認定湖人球迷係咁樣姐...

比人block左3球 好似

係到宣傳一下

Jabari Parker 的fans有福了！！

用data千祈咪禁入去，入面會每場更新+82 精彩入球

有無聽過邊個球迷嘅fans有呢個福利?????

無

想留意更多，請按bookmark

馬刺
搞搞個g位
同叫td幫ddr上個full course唔該

其實可以 KCP成個透明人咁 無用既

著牛衫好柒

波波同td表示贏lbj唔難
未來是你的

ACL之鬼
唔知幾年會keep到幾耐健康

Jabari

打後備長打長有

ok

今日狂砍廿分，夫子射左幾多

有著我便有著你真愛是永不死~~~~

同埋td啲催眠夠鐘失效

我對佢期望係12分左右

今場20算留返d quota

真係唔知邊個柒

已經諗到hbk可以點打飛機
湖人小將不是省油的燈
力抗馬刺雙雙雄
正選禁賽下怕敗

Lowey key波幾好

HBK d打飛機神功令人陰莖

20M一年
12分.....
Ok

出左文未

紅撚上年幾多分

引爆全場狂熱！LBJ與Kuzma連續三分彈助湖人打進延長賽！
🔥８－０攻勢逆轉

-

這場紫金與黑衫軍的比賽真的超精彩.....

很可惜我沒辦法全場都認真看，晚點需要看重播才行，而光這兩球，今晚就值回票價，Kuzma終於解放，而LBJ也在關鍵時刻發揮他的英雄本色。

湖人加油啊

一鼓作氣拿下勝利！

唔check都知唔會少過12分啦

Benz Is Back

ryan 都係9分姐

Jabari 實力未到，唔通期望佢20分咩

爺爺

咁平3m小一兩分好合理期望

我意思係 20m一年12分
咁高分 打死人咩
5分啦 5分就合理啦

講定先要開會了

費事又比人話潛水^.<

yes 你睇下Parsons就明白呢個道理啦

你咁講我都無辦法

我又唔係愛滋佬，唔會做d不切實際既期望

偶像有mins 打下波有下表現都夠我開心

你繼續挑釁我，我都係唔會改變我諗法

有咩意思

係，我係希望佢打all star添，但佢做到咩

你一而再再而三咁羞辱我有咩意思？

今年擔正

希望佢健健康康已經夠
但想佢上番正選

多左有剩咪比+82入院睇膝頭哥

其實我開下玩笑咁 唔好咁認真啦
不過12分 簽緊20m 1+1 第2年係TO
我可以同你講 12分ppg 唔係一個期望 係最少最起碼同一定要做到

我都想

因為打後備一定要陪埋payne blakeney打

無波到手

加上條撚屌有波到手又會比返出去

可能我用錯字啦

我期望既意思係

佢要做到12ppg 依樣野

其他再睇

咁應該係講緊你對佢既要求
btw
從來唔知有人咁鐘意Parker
今日都係有D特別事先上一上黎
希望你個Parker長打長有啦 hehe

梳

thx

係囉，Portis痴波過我帕啦

可能教練覺得payne 同blakeney勁

唔想portis 搶左佢地球權於是搵個樂於分享球權既Hutchison parker lopez黎“輔助” 依兩個carry

點解你地咁憎hbk 但仲follow 得密過佢d fans 仲成日等佢出文

陛下

口裏說不……

唔睇邊有得笑
香港地壓力好大牙Ching

咁你又誇張左d

肯定hbk fans follow得勁d

pg牙

但佢地成日幫hbk 諗埋ideas 可以點作

輸波都有AV睇，好幸福架

屌你Campayne根本就唔撚係nba級數

我覺得無唔緊要，但要知道自己定位

無料仲同堆天賦爆棚既人打波就醒水pass first 留力防守啦

我湖D ching場場玩心戰真係好撚好睇

講真，真係無咩開心得過猢狗輸波

腸豬

依個真

仲要有個咁大笑話

終於贏得

做咩
咁多年你仲未慣咩

呢個hbk 隊隊都話鍾意
特別寫lakers又落重啲油
越睇越

後日應該都贏陽
但可以又見猢狗頹幾日

不是我HBK故意要挺自家湖人孩子，而是事實就是擺在眼前。

發明左呢句說話就係呢未完場始終 唔好慶祝住，It ain't over till it's over!

其實有咩問題，憎一樣野想佢收皮自己睇密啲

三連敗一點都不是什麼世界末日，講悲情一點，我們湖人迷這些年早已經習慣輸球，重點一直在於比賽的過程裡，我們有沒有看到希望？

這三場敗北，我自己都認為很好，都有看到進步的亮點，當然同樣的問題也需要改善，這都需要時間去進行。

-

KCP假使打不起來，真的可以考慮給Josh Hart先發試試，且Walton是可以多給Svi Mykhailiuk上場磨磨，Ivica Zubac則是越來越給人不信任感.....

而就Bal目前看到的表現與進步(尤其外線三分)，當Rondo歸隊後把他扶正打先發也是可以實驗的事情，畢竟Rondo薑是老得辣，不管在什麼位置都能發揮影響力。

-

對於三連敗，LBJ認為沒什麼，並很肯定年輕人的拼戰態度，賽後他說道：

＂這一點都沒什麼可怕的＂
＂我知道自己處在什麼狀況當中＂
＂這是需要一個過程的＂
＂我相當了解這一點＂
＂球隊會沒什麼問題＂
＂當我來這裡時我就清楚＂
＂我們不會馬上掀起風暴＂
＂這還需要一點過程＂
＂對此我很清楚＂
＂我們會變得越來越好＂

-

我了解與相信酸民會認為洛杉磯湖人在為輸球找藉口，但誰理他們講什麼，因為事實確實就是如此，很久沒有對於紫金大軍有這麼期待的賽季了！

#letsgolakers

我只會欣賞敢愛敢恨嘅作者

條廢物淨係J多fans嘅隊，又唔敢講人壞話

西書勇士湖人馬刺綠軍火箭一個都唔敢得罪

淨係講你成日話自己係老派嘅人，湖人fans

讚綠軍已經唔得啦

驚你地唔覺意follow 左佢幫佢加follower 姐

exactly, 得罪人咪得罪人
驚閪牙

新秀又係，個個都睇好，個個都成材

中左就先知，錯左又唔提

唔講dlo 啦

Clarkson成材未？

痴得笑煮多

成唔到了

樓豬

琴日又話然到勇既

Clackson算係咁啦 second round
少煮就

邊撚個講
今日前我覺得贏到猢
今日後覺得腸係出氣袋

唔查由自可
一查先知牙羅3場暫時得11分，35%命中

我講話湧連垃圾雞塊都贏唔到 腸贏係100%嘅波

聽日我腸攞湖人出氣

腸一早比湧收皮 體力好好
潮ot輸波 炒罰波第一人攰
邊隊贏好明顯啦

睇見d猢狗被害妄想+j出血就覺得好好笑

你都好好笑丫

話哈登冇雞

有冇cap圖

roy照咁睇係trash young同ayton爭

我估係20+8 vs 18+11

Doncic應該得16+5+5

我真心覺得聽日a頓會翻江倒海

我係對mcgee同zubac有信心
兩隊實all star game又140分

Credit to my nigga av

後日後日
大家咁支持太陽滅猢

Mcgee真心超勁

上年西決堅無啵，有錯咩\ /

不如話猢個兩隻笨柒，明知登登成日搏foul都手多多啦

9跳同犯規方面
打咁多年波都可以fake親都中

鬥無雞下話
出黎啦手感仔！！

勁碌撚

你用屎眼睇波架?

冇 肯撚定冇

出名飛機網, brightsideofthesun都咁講

Other than Booker and Warren the Suns really struggled to create their own offense. It’s almost like there should be a position that facilitates scoring for other players. They could call it a “point guard” or something like that. It seems like every team would want one.

牛仔入到po大腸入唔到好似當值大機會拿

我都咁諗
有感覺牛可以排到9,10
suns 12
跟住都係會俾doncic

依加諗返

湖狗唔搶左PG先>又唔肯用IG換打到風生水起嘅Leonard

最後落得要個回塘廢物

仲好早 得罪講句邊個唔小心傷咗就好似mb咁打再好都冇

我覺得ig唔係咁差

睇好佢會拎到16+8+4穩定3d

問題你望下Leonard依加打成點先

尾機

同隻猩猩打但中遠距離咁 好打極有限

要shaq好過harrison

叫刷分仔練組織啦

見到湖狗折墮就心鳩涼

入面仲有成堆我憎嘅球員

foj
影響力大師
lance
mcgee

係覺得ball可惜

唔覺得練到了，想佢專心刷分算，起碼個陣都勉強叫有啲防守，依家留氣組織連個少少都冇埋

Ulis同shaq都係牛牛了

next KD呀，單換都蝕啊

下年pick

練來做咩, 本身唔係強項又哂氣力
佢留力第4節好似打mavs咁爆仲好

Trae Young 爆咗一場就話ROY ?

新嚟？

依家見到已經要留氣組織，如果sg嘅話依家都夠用，真係寧願練好啲射波同防守算

d green好似過左速龍後進攻返哂黎
究竟係馬刺定佢自己問題

係因為有可愛係度

Ulis比返你

上場一冇kawhi幫佢draw attention
即刻變番1-8馬刺屎綠

waive咗都唔會返suns啦

why hate舞王

格衰
最憎d冇料扮四條嘅球員

另一個例子=DLO

大飛肯放歐洲佬未

美中不足係俾位D猢迷J球王斷腳都入罰球

問題喺馬刺佢都係屎綠啦
我覺得喺龍佢可以做少咗嘢，好似進攻唔使佢玩持球，防守又唔係成日對住啲西岸怪獸，又唔使成日去幫手補位，所以會好好多

歐洲佬, ulis, lin

期待shaq 成為我牛救世主是否悲哀？

假膠嚟囉

Mcgee都憎 進步好多左wo
依家又唔太腦殘
唔算好勁但幾中意佢

lauri早啲返到來可能po嘅

唔太腦殘<—依層你要睇睇先...

勇狗我只係唔憎curry klay 同iggy或者d 2打6

咁老實
佢做到防守負擔咁重同時仲要三分輸出就唔係呢個價啦

份約前幾年簽 都唔少
宜家嘅話就剩防守都抵

我諗我一世都唔會鐘意booker Mitchell IT9 依d

唔知點解唔鐘意短手，比例怪嘅，格芬都係

但如果仲要矮嘅就更加唔鐘意

反而middleton snell依d好正

非抽水攻擊任何隊伍

Roy幾可計playoff

例子Melo vs LBj

呢隊畜龍既防守真係好勁

Danny green
Kawhi
OG
Siakam
Ibaka

點switch 都唔撚怕

Brogdon

一早講鎖定東一二

佢仲要扮假膠幾耐

上年都東一啦
波屎頓連咩直都輸

不過仲要睇下佢打啲強隊既表現

暫時剩係打過塞軍

聽日陽懲湖
mark my word

星期四有木狼對畜龍

可以睇下 不拿大戰可愛

唔係咁易既 葉師父

你講就一定輸啦你自己啲標題燈記錄幾撚風光
你唔係唔知呀

愛滋佬有無後悔
pg 可愛一個都唔換返黎

後日

4-5連敗嘅
應該會做下野叫butler過黎

冇，PG 都未嬴波

冇

有吾皇既商業價值都賺到佢fatfat

睇黎湖聽日就開齋

Butler 唔走了

太booker c 2了
唔跟

ig係吾皇手下都未成長

打得兩場，成季都收皮再算啦，簽左4年慢慢玩 吾皇又唔會傷既

奶foj都唔想同你打波

我決意反占

做湖人迷其實冇得輸，嬴既話可以J 嬴波，輸又可以屌占士帶輸波

假你老味咩

我憎rondo條賤種就大把人知啦
foj入湖就由本身上年playoff都服佢變反鳩埋佢

其實無得咁講

上年我都係一路屌字母一路享受佢帶嚟嘅勝利

你就賤種

驚咩呀
下年可愛底薪過潮
愛g又贏

其實點解你咁憎湖人

東一 總決 season mvp
可能唔走

下年會降臨洛城

去銀河踢波？

可愛見東區咁舒服都唔想走

賤種 賤種 賤種

調轉睇咪又係冇得贏
贏嘅比班新入嚟嘅占狗打飛機 輸嘅就比班反占笑埋一份

睇波十年以上除左湖狗有邊個唔反湖

希望舅父做野

其實係大飛

老實講開始佩服甲甲

話lillard垃圾結果比公海笑到PO

最後贏

賞識Monk俾公海笑左一年

結果雖然命中一般，但都十幾分一場

我相信歷史會為甲甲正名

好想kentucky雙箭頭再一齊打波

屌你屌你屌你

放下左啦喎

使唔使咁快燈牙屌你老尾

後日先打 燈唔到

ayton 好撚廢

放你老母

有冇人有source confirm

湖人Ｖｓ馬刺，過去就是聯盟精采大戲，但當Kobe阿基里斯腱斷裂，之後又與TD同時卸下戰袍後，這組合已經沒有當年的激情與故事。

-

不過隨著LeBron James加入洛杉磯湖人，DeMar DeRozan被交易到聖安東尼奧馬刺，此對戰組合似乎又開始將充滿話題性。

DeRozan過去始終在東區過不了LBJ這一關，這次來到黑衫軍卻又遇到LBJ轉戰西區，兩人宿命就是一直牽扯在一起。

-

此戰兩人都帶自已隊友打出韌性，湖人雖然開局打得不好，一度被拉開比分，不過年輕人在LBJ帶領下毫無所懼，其中悶了兩場的Kuzma終於被解放。

本季首度站上先發位就繳出37分8籃板3助攻，去年那個奔放無懼，充滿侵略性的Kuzma又回來了，這真的會讓湖人球迷因此被振奮起來。

且紫金先發除了KCP普普外，其實今晚每個人都打出能量與競爭力，LeBron James更是在關鍵時刻上演逆轉秀，一個石破天驚的大號三分，與Kuzma聯手將比賽帶入延長賽。

-

只是成也LBJ、敗也LBJ，最後關鍵兩罰沒進，讓馬刺逮到機會逆轉比賽，Patty Mills與Aldridge那個擋拆配合已經是Pop用過無數次的戰術，執行的相當漂亮。

湖人可說最後是輸在自己，在幾個細節的防守沒有做好，剩下不到20秒還領先馬刺4分的情況下，真的不應該放三分空檔，即使被DeRozan投進兩分也沒差。

但湖人整個防守收縮，反倒是給了弧頂的Rudy Gay有投進三分的機會，接著也就是LBJ兩罰沒中，再來就是前面提到的，Pop給Mills設計的這戰術是他們十拿九穩的。

-

三連敗一點都不是什麼世界末日，講悲情一點，我們湖人迷這些年早已經習慣輸球，重點一直在於比賽的過程裡，我們有沒有看到希望？

這三場敗北，我自己都認為很好，都有看到進步的亮點，當然同樣的問題也需要改善，這都需要時間去進行。

-

KCP假使打不起來，真的可以考慮給Josh Hart先發試試，且Walton是可以多給Svi Mykhailiuk上場磨磨，Ivica Zubac則是越來越給人不信任感.....

而就Ball目前看到的表現與進步(尤其外線三分)，當Rondo歸隊後把他扶正打先發也是可以實驗的事情，畢竟Rondo薑是老得辣，不管在什麼位置都能發揮影響力。

-

對於三連敗，LBJ認為沒什麼，並很肯定年輕人的拼戰態度，賽後他說道：

＂這一點都沒什麼可怕的＂
＂我知道自己處在什麼狀況當中＂
＂這是需要一個過程的＂
＂我相當了解這一點＂
＂球隊會沒什麼問題＂
＂當我來這裡時我就清楚＂
＂我們不會馬上掀起風暴＂
＂這還需要一點過程＂
＂對此我很清楚＂
＂我們會變得越來越好＂

-

我了解與相信酸民會認為洛杉磯湖人在為輸球找藉口，但誰理他們講什麼，因為事實確實就是如此，很久沒有對於紫金大軍有這麼期待的賽季了！

#letsgolakers

-

🏀我的Instagram
➡
✏️ HBK

屌你唔想睇佢打飛機

我基督徒-,-

耶撚

收皮啦表情撚

珍
打得好應份
打得差一定屌佢老母

我唔知點解都幾鐘意蘭子

球皇你估易做呀

唔上腦個日

你唔係尋日先話唔好咁快就下定論咩？

打大腸都破唔到處再算啦

佢係撚rookie 牙
等退休嘅回塘廢老咋

成班波都未打就係咁燈

打太陽都破唔到處真係要恥笑下

再輸嘅話Luke應該要執定嘢

某湖迷想炒佢好耐

邊個

你條垃圾

法唔法國大飛好賤，自己唔用都唔比人用

Lbj 換kawhi + green 廢老走啦

畜龍4-0緊會唔會同你換呀

9up

望到格離潮人個topic
再望下今日個比分

認真，我都覺得湖人賤
但你唔使咁樣屌D球員
Kobe 81分，07-10年表現，係有目共睹的。
Lbj表現係差左D，但岩岩都入左32分

有潮既比賽=有篠田=留言會出現「垃圾」「賤種」「斷腳」「猩猩」「狗」

想燈姐

愛將

你都on9

當年班狗點撚樣串鳩其他人啊

問下會計權都知

我唔知
但我一直都係睇表現
湖真心打得唔差

如果淨係睇表現點解要反勇?

因為durant條仆街抱團
Curry Thompson 我都會讚

既然你都會因為場外野反啦

點解唔比我反鳩班湖狗、低賤flop抱團猩猩先

你D用語太低俗
咒人斷腳死

湖人話球證

我咪嘈都仆街死

帽咁啦

想知今季搞乜，命中率低到

廢囉

原來刷分仔打金塊個陣整親隻左手手指尾

ig要打到上kawhi水平姐係聯盟top5 player

佢得唔得大家心照啦

同當年你d傻閪fd子話dlo單換jb都唔製一樣，覺得dlo真係會上到curry級

金塊gary harris食左藥咁，本身係預3d料，點知依爆到成20ppg

你估以前啲雞唔使還咩

睇佢地今日既心理變化都笑撚死

勁過Murray
又大心臟

遲啲對大腸兩隊都冇雞唔知會點吹

ig呢啲真係要馬刺咁慢慢執先可以兌現，根本佢宜家淨係講緊hold波同射波都差好遠，爆底又唔係大隻過人，基本功連kuz都比唔上。最勁出拳快狠準

你估執骨咩咁閪易執
就講馬刺咁多年執出黎變星既
咪又係GP同可愛
呢D野你睇佢自己造化好過啦

潛力高 潛力潛多幾年

Murray 未成材就收皮

咁你點睇 Celtics 唔肯用 Brown 換 Leonard？
點睇 76ers 唔肯用 Fultz 換
Portland 唔肯出 CJ
呢堆全部都係「聯盟top5 player」水平？

咁又冇話要執到變all star

終於識贏 一係公海見到就笑左

佢講緊下場對大腸啫
早左

因為啞仔講到明點都要去 LA ，得大飛同潮人有機會留到佢多一年

吾皇灌腸冇難度

都輸嘅
真係要同我皇講
Welcome to the west world

This team should be names Os Angees Akers coz they took 3 Ls so far.

LLL
Big Loser Brand

咁一樣有 rumor 話 Leonard 唔想同 Lebron 一隊

rumor 大多係假，但啞仔就講到明點都要去 LA，你用其他隊比較邊公平

leonard想去la又唔係rumor?

咪係

@臭G

?

記唔記得之前我話好正
RBD嘅
退又復出嘅叫乜名

俾兩個字我就得，我會記得

夏目彩春

兩個字啊扑街！

是撚但啦=.=

壓哂價愛g佬都唔出手
怪得邊個

原更紗果時好D

太後生

你鐘意杜老母既年紀我知

去成人台

呢度平均年齡低過18

我14

報得驚

老鼠: 快撚d報 唔報死全家

臭G反湖反到迷失本性
其實就係害怕紫金皇朝再臨

笑甚麼 你也是占狗

Dunn mcl

今場牙豬擔大旗

冇圖都可以討論

無人睇波？

Reggie Jackson 打得返
活塞排面叫好返啲

76人重要無病閪

牙豬打返pg 好似勁左

今場短手好癲

短手今年開季好fit

水貨

有邊年唔係 之後就

真係隊隊都半場失6X分

上季剛trade既時候都好好

轉左14秒
防守好都失破百分

又要搞到個比分好高

之前真係諗究竟係火箭廢 定隊隊都咁廢
原來隊隊都差唔撚多 算啦

尋日垃圾刺個場打到all star比分咁

湖防守勁啫

可能佢而家想留係多倫多呢

打到開季四連勝

東西岸既難打程度真係爭好遠

Drummond比人爆到傻左
d出手選擇已經痴左線

事實證明閪=多餘

換butler

係就快手
如果唔係，木狼反口架啦

柒碌將會倒水

芬妹癲到

不要再說了

想他了

琴日唔撚識炒 勁到癲

勁過Wiggins Towns

暴龍依下

冇咗佢，牙豬醒曬

灰狼孖寶
好想睇jb出走->冇po打

有佢先贏到
而家應該當佢神咁拜

用幾場已經可以得到嘅結論，重點係孖寶今年似乎都係冇進步過

希望今年幫coy平反

可能coy幫佢平反

Bg

真核McConnell

鼓佬係依d聚焦咁高既舞台唔好choke得唔得

平時都無人睇架啦

痴線, 咁都吹鼓佬

BALL DONT LIE

EMBIID攻防都雞姦林保怡

芬妹

EJECT埋

blake

仆街MB FLOP到呢, 越黎越討厭

WOW

mb再係咁遲早比人收山

屌你老母活塞同我贏撚左佢

黑人憎到爆

冇左鼓佬，加時都係輸

same 本身撐76 依家掉轉槍頭

鼓佬

企開D啦

ZAZA

GET THE FUCK OUT

DIU, 咁樣IN AND OUT

Bad luck

撐短手一日

應該都係比紅撚

隔離燒鵝宜家真係唔怕何年希廢

俾mb啦，冇人mark到佢。。

saric。。

加時應該都無得打

我都諗住佢開波, 會即刻做PICK俾佢射, 點知原來呢隊76人, 始終都係MB行先, 咁都正常既, 有內線唔打走去射外圍就係ON 9

除非ZAZA出手

點解牙豬冇得上...

下?

依球Set到open look都on9

芬芬勁閪到

呢幾日,日日都OT

其實OT球證有無補水?

mcconnell飲完酒黎啊

傾屎又俾人老強

芬妹, 係唔係真係唔適合係大城市生存呢

bg career high未

睇埋芬妹點收拾埋大帝就轉去kings

high左

wa 40多分，通常咁勇之後就快傷

唔係，係季後賽傷

唔適合同cp3生存

Cp3 bas teammate

典解冇得上牙豬。。又傷咗？

點解JJ係76勁咁撚多

以前佢真係個shooter黎咋wo

你望下佢今場先

76 d 跑動好靚

紅撚好波

有無人同小短人做完隊友係好掛住佢/仲好frd

到底可以俾芬妹係葫蘆頂射幾多球??

屌何roco

saric炒左成場你依下仲交

短手芬上腦

roco唔射

比mb 鳩draw 啦

短手個身型真係好怪

射波個outlook 成個亞洲人咁

樓上燈緊定冇睇開大飛，一場半場bg 同 gg都上神台

LBJ

點呀, Replay Center d人唔開OT , 走左呀?

疑點利益歸於被告啦

唉, 最怕Reggie jackson上腦

紅撚我屌你老母

jj真係次次都係開季生猛，po就開始神經

癡撚線紅撚

紅撚以為未滿Team Foul

做乜鳩

對唔住紅撚我收返

送2分

痴線

條友係唔識射波架wo

識射個d點都係個籃附近落

佢咩落點都有，姐係練習唔夠，調整唔到，運氣型打法

jj

屌 對唔住紅撚 話錯你

燈到

嘩，公子獻頭

jj 勁到

紅撚打到係大學咁

入到3分，所以送2分

射唔入都算, 仲要咁樣俾人3+1

仲要守5秒

76人既外線真係靠哂紅撚一個

大飛唔識用姐，jj 係76射到

唔係仲有sherman咩？

連登仔

JJ

佢以前以為自己係wb level 嫁

JJ: 送2分 入夠你4分

bg 3分絕殺啦

嘩, DLLM , 好睇到呢

屌 短手勁撚到

Amir真係

我估會炒罰

AND ONE!!!!!!!!!!!!!

點會呢個時候出AIMR

BG

聽唔到雞聲嘅

你估占士咩

俾你燈入咗

fake撚曬

想知依個play係 COY畫定臨場發揮！！！！

罰球絕殺

靚燈

屌

佢係咪唔知對住邊個笑左下

50 分罰贏

短手勁到

mb

東決塞對塞ok?

一秒反勝plz

？？？

咁快？

Coy係我唯一欣賞既黑人教練

芬妹今日咁撚堅

痴撚線紅撚又入！！

嗰form on9到 俾mb就咁9射

正, 影到MB個喪家樣

夫g

入場

估中左

冇左閪局住last play要出amir

頭先仲話冇閪仲好

本來傾得好好地, 你做乜又發作

笑死set 個play 比mb 射三分

芬女個球真係靚

今晚2k19 myteam 又多張griffin 鑽卡

jj恭喜 短手?

紅撚心諗 我屌你老母

做乜次次timeout完都係MB9射

要俾MB都唔係俾佢3分啦下話

reddick:無左CP3搶波打你終於發揮到啦，恭喜

兩個炒埋一碟

夠鐘轉場

格芬上50點估

應該都係-6多

我見佢射姿仲係唔穩定

佢啲射波平撚到呢 點估到會入

真
暴龍career night
輸都冇計

加連拿利一睇就知係中學成日bully人個d黎

cp3兩個舊隊友carry 代表咩

你就係俾人bully個d

以前喺雞塊幾鐘意佢，可惜冇防守+玻璃

佢球絕殺唔係扣落去有d失望

應該無金塊fans鍾意佢wo

正如你中意Parker咁解

parker至少唔bully人

同你一樣俾人bully

呢球明明應該好型，但佢做出嚟嘅效果好似小兒麻痺咁

BEVERLEY

手短搞到咁柒

手短 變左縮得太快

如果長d慢d就瀟灑d

咁我又唔係食蕉嗰啲super fans

Anthony Davis兩罰兩炒)

Btw 我堅持佢係nba top15-20 player

有冇人覺得今年d比分差距細左
好似好多場都打到好緊湊咁

你錯覺

尋日個場143-142先細啫

今季數據爆炸

beverley

開嘴

估計傾屎今季場均失分破百二

發覺beverley成日令場game變得1999

成日鳩射，然後下個play又搶返個波

搞到大家都唔知打乜咁

呢條撚樣都幾搞笑

擺明roleplayer 3D料但打唔到team ball , 似打亂戰個d 鳩跑鳩打

AD咁快上到LBJ級數

唔明點解咁鐘意上Justin Jackson
愈睇愈廢

我都覺

明明唔掂波就對大家好，真係得登登夾到佢

聽日打大腸 吾皇應該可以帶領我湖首然

You failed this city (LA)

場場打到咁大飛總冠軍啦

贏硬啦

黑哨都吹死太陽

心痛狐狸仔

off season眼高手低，
想追埋啲冇可能會來嘅人，
到最後比人當抬價部公廁用完即棄。
唯有返去繼續食埋啲垃圾

唉payton
點解唔留

掃把頭入廿分

愈來愈覺得

有d球隊係唔識用人害鳩d後生

識用就唔會咁多bust啦

Btw skal傷左？

隊波咁撚多4號位on99

紅撚咁打分分鐘可以贏sixth man

肯定係講magic!

田徑嗰年咪鍾意囉，之後屌佢老母啦

應該冇傷，但邊有時間比佢出。
宜家成隊波零防守就算成積有改善，
過一兩年又要重建，冇未來可言

如果今年Bamba bust真係唔知重建乜柒

Skal 拎出去換個2nd round pick 應該有

好過放係到自然流失

雖然我睇kings 今年應唔駛榜底
但真係要換緊d資產出去換pick

假設WCS Fox bagley harry bogdan 唔換
其實咩Justin , skal , buddy 就換撚左去啦

一直都講緊有頭十potential嘅draft，
應該主動拒絕去啲爛隊workout，
就算冇得workout跌落20外，
去強隊出十分鐘平時同啲勁人夾來練波，
點都好過係啲廢隊到磨

支持

最好個個都去湖塞依D傳統豪門

傾屎得袋利肯黎就知有幾閪
個時笨巴俾咩直抽到
個樣頹到

磨兩三年，好運既好似奧拉迪普咁，唔好運既搞到hezonja 咁拎老底

潮人暫時都係俾我皇封印

湖人都係閪隊

Randle 勁閪到

draft左袋利已經咁講，
先唔論佢係咪bust，
你隊波咁嘅陣容比你去盡
三年內都未必入到playoff ，
到時啲新仔走哂你都係重建，
你又爛城市爛球隊，
唔賭盡佢學76人仲邊有出路

76人個教頭係brown
叫有能力
傾屎

Cls hezonja去ny返生咁
magic真係上上下下都唔惦

細龜都坎坷咗幾年，係咩直嗰陣咪又係唔上唔落，去咗癗就唔講啦。有幾多個好似佢咁好彩，上一年個個笑佢一pat屎咁，點知去咗遛馬仲有大佬做（雖然嗰陣個個預隊波tank ）。

Tank到差少少搞到我皇駕崩

東咩直西傾屎，都係rookie地獄

Dave 唔差，nba 都算中段班教練

係管理層on9姐

活塞3-0開局 仲未輸過

好似好多年，底特律都係開季威威

格芬痴撚咗線呀

上年呢個時候係咩直

幾撚有信心
變左第二個人

magic其實好傾屎好多，
未致於由內爛到外，
傾屎係上至老闆，
下至gm教練，全部智力都有問題

活塞係衰在次次asg前後就開始傷

吾皇0-3開局 仲未贏過

食蕉點解唔鍾意monte morris

睇落都算係合格back up pg

仲有it，第三pg嚟講幾撚勁

已經準備性虐待大腸

我龜...

快d走
我掩護你

pelicans今場打成點 雖然知佢贏左

唔係唔鍾意，係頭兩場打得太垃圾，愛之深責之切
而家roster無邊個我真係唔鍾意

justin jackson幾好喎

不長人

嘩 五十芬咩料啊

後悔吧cp3

簡單分析下今季形勢

而家（被）全勝既有四隊
分別係雷，猢，公牛，猗
頭兩隊child登仔都有吹奏過，猢/沾fans仲整濕晒個地冼撚死唔少人；公牛fuck me 又係俾child登吹奏保持到水準；至於猗無左沾上下一心稱自己仲係playoff 隊伍

大家（除猢狗沾狗）覺得邊隊最快破處？

又到一年一度燃燒AD嘅時間 今年早咗好多

公牛

躝未

潮人打太陽都輸嘅
真心可以開始恥笑

番高登未

小器G

bagley bust唔到
連續兩次blk完自己帶波layup
on99
今年roy爭緊啲最好, push下我ayton

佢道左歉，原諒佢

如果mpj打出黎有pg水準

金塊應該等湧屎散班就沖champ

不了
做人就唔該有返D擔帶

講得出就要做得到

一係你叫佢拍片扮狗吠幾聲先

串到

打第三陣啲垃圾先咁輕鬆

你聽佢講？

今年就衝得啦

比我係新仔真係打死都唔撚去Kings同Magic
臭朵都咁話

所以Donicic真係醒
一開始連體測報告都唔比Kings

今年一睇就知係虛火

玩具台得娜g sick ball

舊年咩直.........

我諗佢講到明硬pick會留歐洲，
等幾年自由身入nba

帝王

真係等換左個老細再講

個死阿差

除袋利基本上樂透位好多人都冇俾到體測report傾屎

佢個女幾好丁呀
去做慰X又唔怕呀

袋利=智商有問題

咁我又覺得佢唔會係上年魔術個種既
應該都係同上年差唔多 打到季中就可以收皮
應該8-9seed邊緣咁入/唔入

都係個句

常規賽就係睇陣容完整度

我唔覺得有幾多隊陣容完整度比得上金塊

佢同公鹿個件 邊個正d

周秀娜正D

邊個周秀娜

袋利係想同ayton爭，ayton第一自己點都要第二

Bagley has 20 points, 9 rebounds and 5 blocks

姐係都係冇腦

湧：理撚得你，我五條煙

trae 23ppg 8.3apg

愈前人工愈高
如果打傾屎比到佢發揮都唔錯啦

我湧三連霸冇死角

金髮白人

有nba第一中峰強勢加盟

表弟就算得7成都夠屌打29隊中鋒

猴都夠做啦

聽日有龍狼 箭雀 溜刺
Btw 溜好似雷聲大雨點小

有料既話驚閪咩

唔通rookie cp3,Foj入kings會bust咩

聽日重點鷹打牛

trae>doncic

正選陣唔夠攻力
Evans有少少被動

Jennings

ESPN broadcast

Evans已經係一個例子啦
佢去第兩隊正正常常點都起碼入兩三次ASG先啦

另一個最佳例子=Darko Milicic
唔否認佢自身都有問題，但出都唔出根本on9

如果安排cp3打3號位，
我唔信佢會打得起

邊個天才會安排件短人打SF
打SG就話啫

想問啊ben係咪又傷左

其實波縮打pg都係undersized
All star skill challenge籃都上唔到笑左好耐

係

kobe個次都好好笑

卡戴珊

Evans 正正常常練點會無all star 無頂薪

所以有料去閪隊都有料都未必一定成立

如果當cp3係evans咁練
第一年持球產籃
第二年轉左3號位
一時又想練射波轉做off ball 射手

應該消失左係nba

究竟當日邊個天才諗到為左練射波而去直接轉off ball 打波

我帝一向邊個位冇人就求其掉個人去果個位頂，
今年都差啲想掉袋利打3號位

WCS 又係咁練

無啦啦練高位持球

pelicans幾時打啲強隊 想mark定黎睇
真心黑馬

11.1打湧

所以話fox 唔走都幾危

@GHILL

個人覺得今季 mirotic可以 all star+mip
Randle 6th man
Davis mvp

10/30 燒鵝戰雞塊西岸龍頭大戰

問題係 Hayward 咁嘅廢物係人生中竟然有一張大約

點解我要打到cp3咁先得

如果每場都好似打火箭咁 其實唔難

良心球隊

咪打左

nuggets 4-0
想知呢隊野有冇星
定係全部工兵
唔熟隊波

Jokic係星

都幾難走，有排捱，
唯一可以做係r大份約

睇住自己輸咁唔老黎

希望la

Payton MIP

Warriors: Cousins to be 'integrated into controlled aspects of team practices'

The Warriors are one step closer to adding a fifth All-Star to their two-time defending champion lineup.

Golden State tweeted a release stating that DeMarcus Cousins is making "good progress" from his torn left Achilles and will be "integrated into controlled aspects of team practices" in the near future. The four-time All-Star will also continue off-court strength and conditioning, per the team.

Cousins signed with the Warriors as a free agent in the 2018 offseason. The 6-foot-11 center was enjoying a career season in New Orleans before suffering the season-ending injury on Jan. 26.

表弟好返了

Payton剪左個死人頭之後勁左好多

Lavine MIP

星期一打金塊

Mirotic番去訓啦

Mirotic場場拎20＋wo

大腸球迷人緣差

支持再斷腳

美國亞利桑那州一名男童泰迪(Teddy)日前舉辦慶生會，廣邀班上32位同學與家長能出席幫他慶生，但悲慘的是，這位男童可能班上人緣不太好，慶生會上竟然沒有一個人出席，桌上只留下空蕩蕩的盤子和餐具。
據英國《太陽報》報導，泰迪要慶祝6歲生日，日前廣發邀請函給班上32位同學和家長們。泰迪也在餐廳內準備好披薩、飲料與餐具，但時間一到，竟然沒有一個人出席，變成泰迪只和媽媽一起吃披薩大餐。泰迪的媽媽馬濟妮(Sil Mazzini)也說，當時她們發出請帖，只有少部分的人有回應說不來，但其他沒有回應的人，也沒有出席慶生會。
泰迪一臉茫然地坐在沒有人慶生的生日會上，隨後馬濟妮把這「空蕩蕩慶生會」的照片上傳網路，立刻引發網友回響，雖然沒有同學幫泰迪慶生，但有眾多鄉民都對泰迪說生日快樂。甚至連NBA鳳凰城太陽隊也對泰迪發出邀請函，希望他周三來觀看對戰湖人隊的比賽，還會為他特製球衣，太陽隊也在推特上說，泰迪的慶生會雖然不成功，但球場上有上千人會幫他慶生。

格蘭希爾

佢d咁既打法可以打足成季準足成季？
係又射唔係又射

Keywords

20+都排唔到佢打all star啦

好掛住陶太陽

短手芬痴撚線

九成九夾去更衣室影合照

今日其實已經唔算準

佢個功能就係要係外線射波做成威脅 拉空間
上年playoff 三分 43.幾% 已經係一個top射手
加埋佢今年多左啲自主進功 完全係提升左火力 所以咁既打法有咩問題
唔好以為亂派膠就有point

唔夠穩定，可唔可以咁講

咁我就祝成隊76人一齊陪葬

夠唔夠穩定有數得計 如果人地season 3pts% 40up 都話唔穩定 就唔知你對穩定既要求係咩
連手感仔都有冇手感既一日 你會唔會話佢唔穩定？

呢到係屌開手感仔唔夠穩定架wo

話明手感仔 邊到穩定

就咪說明佢地對射手命中率要求太高囉
對mvp手感仔都係咁 何況mirotic

今年D比數好多都好高
好似隊隊都入到成100幾分咁

咁睇命中率都有分2種情況
極端d形容
A: 1場10/10 下場10/0
B: 2場5/10
大家都係平均50% 咁你係咪都會形容A同B一樣係穩定射手

關鍵條友仲要好高，姐係你要守一定要拉隻高佬出嚟，咁AD/牛真係爽到爆
又或者佢哋全部拉出嚟比個面入去pnr pnp 直接鏟 都得

melo同Gay呢d就穩定
Kd, foj果d飄忽啦

兩個case唔係對立 你分開82場黎 ab兩個情況都會係任何射手出現

仲要randle都有埋三分

不如搵下邊個可以連續咁多場起碼入兩粒三分 夠曬穩定

上年佢咪又係喺到
之後我湧點對付燒鵝有眼睇啦

我腸三連敗

吾皇送溫暖

聽日就4連

下季拎埋RJB或者Zion先開季

聽日係三連

你睇埋產量先
佢前兩場個D產量係遠高於生涯水平
你肯定佢可以KEEP到一季？

暴龍叫返速龍，東區叫返東岸，ok

咁先同聲同氣嘛

聽日係四連
吾皇的四連

唔係冇機

聽日唔得閒睇

上年個bench廢到喊，今年再睇下啦，不過我都唔預佢贏到湧嘅

咩工咁把炮

聽日湖人預左輸啦，都話得埋Ingram 番黎先一齊嬴

聽日湖人再輸，lbj就走得架 la

見工炸屌

吾皇會發現始終都係盧帥好

成日個ball一落lbj到其他人企定定

Foj冇波都一樣係企定定嫁

星期日有覆桌機會
如果再輸嘅
我皇開始連私家雞都食唔到

學吾皇流無球啫

依度暴龍係講緊格芬

希望班迷腸狗收下把口咪燈

爉腸狗

短手好屈

Lowry終於可以洗脫trash brother之名

我皇西遷
暫時佢重trash過trash brothers

啱啱嗰場已經係唔準
3分0-6但一樣30分鐘18分12板
成個體系幫到佢
3個高佬都 push 到 pace
成隊 spacing 又勁
幾時幫 Gentry 平反

Gentry 迫害我表弟
依家成個毒瘤咁

係都係經理有料, 關佢春事

有邊個諗到連乞兒頭可以做今季第一個triple double

Gentry 上季開始玩雙控後
解放咗假期
Payton 都係同樣原因得益
唔洗吓吓搵佢控
壓力細好多

Demps 有料
之前仲俾人屌到變過街老鼠

上季已經講
搵 Rondo 玩雙 PG 雙塔已經俾人睇死
無說明書下打成咁仲唔係 Gentry 功勞？

我諗會變潮流
NBA 太多矮仔, 成日想打小球

想快,. 想得分多, 想小防守.....

高佬無運行了.

善心的G HILL

呢個經理2010 年就做緊nop

當年d屎全部佢放

狗屎撞棍

Mirotic打法又幾岩AD，一外一內
相反上年AD同表弟，兩個都係內線為主，好多時一個打得好另一個就差左

1516有條友都係咁

湧箭咪又係賭三分
但事實係準
反而水鳥差個靚3d

咁人地有進步麻,呢2年既操作係勁喎

唉, 2k A米好撚難用

30隊all time隊fantasy 組左隊

D rose
MJ
peja
A米
MB

出嚟
俾
Rondo
Kobe
Leonard
Rodman
Daughter (唔識串)

雙殺

Rose 過唔撚到rondo
Leonard 下下fadeaway 打爆peja
A米直頭垃圾，屌

知唔知你輸咩

輸冇rondo

rondo勁到game入面都影響力驚人

其實都真
Rondo係2k好撚誇張

我一cross佢就steal到

call screen屈3分算吧啦

睇嚟first pick mj係個錯誤

識pick一定pick kobe>mj

俾我就pick 2k戰神jeremy lamb啦

我皇

賤種到

embiid 究竟有冇入過一個game winner/equaliser

clutch time 表現垃圾到

我仲以為賤種娜妹改名

反皇死全家

Griffin 同 harris比，邊個勁D？
Harris係艇順風順水，griffin係活塞表現都好好

迷皇生生世世都要做支那狗

笑什麼 蓄生 你也是支那人

睇多幾場先
驚鞭屍

你就支那狗

Griffin勁d

但我會揀harris

我會揀harris 嚟輔助我隊嘅大佬
而唔係揀griffin然後幫佢組隊

短手同短人都唔會勁得去邊

Poor myboy

暖男我占

微服出巡

沾：屌你老尾入戲d 學下bosh啦

屌
芬妹係大飛又唔係未試過打到咁上下表現

見到都以為自己幾時留過言

反占聽日準備潛入地核

改變戰術？

吾皇會開返騎士mode屌打垃圾腸

唔係真心燈唔到

大腸都輸嘅
我皇會唔會太7

ayton 女女女爆潮籃底 ariza 鎖死LBJ

多謝咁多位ching幫燈

仲有刷分仔再攞70分

Kobe l: “If the Lakers go 0-5, I’ll think about unretiring”

潮人快手輸多兩場

G持大腸聽日然波

復出打輪椅籃球

太陽又一次成為眾人焦點

贏左真係威震天

循例燈一燈

睇好吾皇52分血洗鳳凰城

吾皇35+
ayton 8,5,2 早foul out
booker 20 5 only
吾皇贏陽十五分

燈燈先!

加埋咩直同渣巴

輸到0-5炒哂成隊
買大飛做潮人算啦

文件做曬兩隊教練
好啊

16-17 17-18都輸唔小

要支持大腸了

有第一人播但

各位見識到Mavs有幾勁 鷹防守有幾勁未

一線鷹

睇住當值咁勁,鷹迷不願面對

22-42

Bembry可摸以帽再搶Lin個組織權，好低效又冇court vision

Doncic > trash young

唔好提傷心事

Young Q1 0 pt

1pt on ft, sor

Young 3 foul都唔上Lin

木狼應該又會比人屌打

Okogie

7得0中

剩係搶板都勁過見頂

一路飛髮一路睇波

你次次見到可愛都劣架啦

竟然有人同我睇同一場

可愛好撚勁

佢今日冇上

好似上一場傷咗？
所以有人幫佢劣

G持下我獨行俠

獨仔會唔會入到playoff？

季初啫

MCW正選SF

木牛反cap

虛火黎

用夠Bembry未

呢輪追分係Baze同Prince打得好咋

係 俾人cup返

Melo

kawhi真係好癲

不如tank 多幾年
儲齊5 狀元先

之後5狀元鬥hea

宜家都3狀元

最勁嗰個仲要去打第六人

到今時今日仲有人拎筆拿PG同可愛比，真係得啖笑，根本唔同水平。

唔比得㗎咩
Kobe咪一樣成日同mj比